---
title: >-
    شمارهٔ ۴۵٣
---
# شمارهٔ ۴۵٣

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>من نیم در بند افزونی طلب کردن ولی</p></div>
<div class="m2"><p>رأی شه داند که باشد از کفافی ناگزیر</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>چون ترا بر مرد خواهد داد ایزد دسترس</p></div>
<div class="m2"><p>پایمردی کن بلطف ابن یمین را دستگیر</p></div></div>